我已經唔信算命

俾錢幾次

免費n次

紫薇 八字 手相

只差西式未玩過

不過人人講的野都好唔同

可以慳返d錢煲湯了

真係無聊，浪費錢。

算一次咪算囉，多算無益

係人都知既嘢唔洗開post講

一次通常俾幾多? 去邊度算?

江湖術士充斥市面

成日算命既人 對自己冇自信
累死自己
我就是例子